女工清潔男廁

今次係第二次見到男廁有人女工都仲入來清潔，如果男人係男廁露體比女人睇，算唔算犯法？

好諗戇鳩囉 .. 幾次一推入佢個女人洗緊廁所重叫我照入 你想聽尿聲我都怕尷尬

入廁格囉，咁都仲露到就特登架啦

仲以為有Av

如果女工拖緊地，照係尿兜疴甚至J埋又得唔得？